和議LIHKG中文名為高登三哥

1.三哥可以代表到連尼住，望遠同plus仔三個開國功臣
2.有幽默感
3.係人都知三哥係好食啲嗰間

和議

屌癬 納dee咩

改名做拉登啦屌

好笑咩

反對

和議拉登